你身邊睇得多戲嘅人有咩特質？

如題如題

身材龐大，吃量強大，肚腩極大

經常睇戲

player

why

睇得多戲又真係會研究嘅 - 好靜，講嘢有自己見解
純睇戲，靠睇得多新戲打飛機 - 有肚腩，多廢話(專執人口水尾)